［血債票償］認住呢班仆街，7月2日前記得申請做選民

快啲登記做選民！血債票償！